中環大逃亡,傻武派害死示威者 , 尊重前線下場

起底，不推文

Yes，sir

又係你呀陳生

CABLE中環捉左一堆和平示威者, 傻武派好波

中環封站大圍捕砒和理非生豬肉
係咁有道理 落現場屌

NOW起碼影住>10人被捕,傻武派開心啦

收皮啦分化三毛

Block得不推文

連
登
日
報
｜
支
持
獨
裁
政
權
者
，
無
權
享
有
言
論
自
由

請
問
含撚
(會員#37596)
你
屙
尿
嗰
陣
起
左
腳
定
右
腳
?